大家係咪誤會左啲野？？

速龍唔係固定六點清場,其實係因為我地走左,速龍先冇清場
機場入面喺唔到其他網路資訊,當時我哋有既訊息只有:
1.係附近有速龍裝甲車戒備
2.機場員工突然全部放工
3. 六點後全部航班取消
假如你真係現場,你會點諗？

push